[前線]你唔係以為自己手上個支真係鐳射槍啊嘛？

好愛你地，不過唔好做蠢事。
你射住popo 有咩用，佢地又唔痛。
見到有防暴，帶埋身邊嘅人走。
唔係佢唔走你唔走，係拉埋佢地走。
得20 30米跟本唔夠buffer
3個月，我地每次都係因為咁樣守然後比人打左差唔多成千個手足